半山新盤其實算平定貴？

想入但唔識睇

呢到所有巴打都話抵
下個月即升5成
建議即時買入唔洗再問

諗住4xx萬買來去溝女

可回 明天截飛

隔離幾個XX臺 兩千萬

垃圾發展商垃圾盤
重賣納米樓
遲左3年啦

呢個價 買campton好過啦

平
掃啦